【無法無天】疑鄉事派不忿區選落敗報復 元朗停車場3周內2度遭破壞23車毀容

【17:29】警方發言人指，本月2日在涉事停車場發生的首宗刑毀案，已交由反黑組接手調查。至於今日凌晨的刑毀案，暫時由CID跟進。

【16:22】更新內容
不法之徒無視警方執法！元朗馬棠路一個露天停車場，半個月內第二次遭歹徒淋起漆水及扑玻璃破壞，場內23部私家車遭殃，部份上次淋污後未及清理又再中招，其中5部車更慘被扑爆玻璃。消息稱，刑毁事件疑涉及今屆區議會選舉風波，因當時元朗區內一名頗具實力的鄉事派候選人以些微票數落敗，引發鄉事派內部爭拗，被質疑「𠝹票」的另一落選候選人在選舉後受到騷擾。故今次刑毁案，是否有人不滿區選落敗而報復，而被針對的事主據悉曾表示希望警方撤查，以找出真相。警方回應指，本月2日首宗停車場刑毁案已交由反黑組接手調查。

刑毀現場元朗馬棠路一個露天停車場，清晨5時半左右，有車主發現愛車及車場內其他車輛遭破壞，通知負責人後報警。警方到場調查，證實共23部私家車被淋起漆水、5部私家車車窗遭扑爛，現場遺下一柄鎚，相信是用作扑玻璃窗。根據現場閉路電視所見，凌晨3時許，3名戴口罩和帽的男子進入作案，其中兩人穿淺色上衣和牛仔褲，另一人穿黑色上衣和短褲。

本月2日，停車場同樣遭破壞，約10部車被淋起漆水及扑玻璃。其中一名女車主兩次也中招，感到非常無奈和憤怒。她指上次是自己車，被淋毀後送到車房維修，要借胞妹的車子代步，不料今次又告中招，連累胞妹的車「毀容」。

另一位姓區的男車主稱，泊車在這裏3、4年，一直相安無事，「選完區議會後嘅事，估計係有人承諾唔兌現，警惕嚟㗎！」他表示惟有不再泊車在這裏，「抄牌都冇辦法，我架（Camry）新車，落地唔夠半年呀！」

停車場分月租和時租車位，月租車位2千元，時租由12至20元不等。有車主稱，停車場與村長所關連，事件懷疑涉及鄉事恩怨。警方將案件列刑事毀壞，交由元朗警區刑事調查隊跟進。

不願透露姓名消息人士表示，連番的刑毁事件，懷疑是針對及威嚇元朗其中一位鄉村的村代表。據悉，該村代表有份參與今屆元朗區議會選舉，與另一鄉事派重量級人馬以及民主派的候選人角逐，成三國鼎立之勢，當時已有人欲勸退村代表，以免因選票分散而敗給民主派，但村代表拒絕。

最後鄉事派重量級人馬真的僅以些微票數落敗，有鄉事派成員遂遷怒於該名同樣落敗的村代表，認為若非該村代表𠝹票，重量級鄉事派便不會輸掉選舉。由於該名村代表經常會出入遭刑毁的停車場，與停車場負責人也相熟，故外界懷疑因此牽連到停車場不足一個月內兩度遭人刑毀。
涉事的村代表在首次刑毀案後，據了解已曾向警方提供資料，未料今凌晨又發生第2宗刑毁案。據悉，該村代表曾向第3者表示希望警方深入調查及緝捕停車場刑毁案犯案人，以保障停車場一眾車主的權益以及他自己的安全。

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

候

黑打黑

選到仲得了

梁x元?

元朗呢啲咁嘅牛屎黑地方住黎都晒鳩氣
辛苦買幾百萬樓隨時落街俾人打

元朗巴打可唔可以講下邊個區

講到咁明顯

你地應該知

可能幫扑爆藍絲嗰啲車hoho

傻鳩輸左唔撚忿氣啊？

藍絲：係黃絲做既

何妖未找數，山墳有個hole
𠝹票車被扑，皆因係黑道。

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

狗咬狗

721令屯天元 解左體

因為元朗形象太差
鄉黑 牛屎佬橫行

本來係三者最好
2個西鐵站(朗屏，元朗)

M12十八鄉西
1.司徒博文 （民主動力、動元十八）3391（當選）
2.陳有鴻（原居民代表、獨立建制派）344
3.梁福元（獨立建制派）3080

搞到人哋唔夠膽泊爛地咪又係你班牛屎佬損失

完美界票

煲大件事

感謝鄉黑幫手攪炒

警方回應指，本月2日首宗停車場刑毁案已交由反黑組接手調查。
又係自己人互查

黑吃黑

咪傻啦元朗一直都係牛屎地方，全香港數一數二牛屎仔古惑仔南亞雞竇最多地方，黃賭毒乜都齊，村入面更甚。

陳生係咪已經買機票走咗

圍村入面都入雞竇？
咁咪成個沙嘴咁

私竇冇聽過？緊係係村啦

支持

牛屎佬無撚腦

真住果面

好多人都反佢地 不過警黑合作 冇得出聲 冇721果陣 一直都係警黑合作
外區人唔信當搞笑

邊個係

鬼打鬼

但係由車主承擔

林XX勢力無咁大，相反梁XX就勢力大好多啦。當年689飯局，佢係坐上客。

Why not both

反黑組？
做乜反自己？ 精神分裂？

係咁架喇 香港都冇差人

講緊我中學個時，六七年前，係網吧打機會冇啦啦俾人逗俾人凶，晚晚都開片打大架，元朗入面d既位置雜既程度佢地估唔到的。

Push

分分鐘2個都係

手足打爆中銀 元氣 美心就唔得
唔公平喎

幾時燒左祠堂屌你

講得重量級鄉事派人物
以上邊個最似

721前
元朗因為好多私樓 + 2個西鐵站 + 現代化大商場 yoho mail
令好多外面的人以為係沙田，大埔呢類

係

白衫對白衫出嚟港鐵站主場打多返場啦

真係垃圾地方

其實係SSP

惡到咁 界票條友比人融左未

陳生係深涌村村長，馬棠路咁遠似唔關事啦

原來建制都會屌人𠝹票

721前入咗嚟做生意
好後悔

唔好俾我估中
睇個樣
黃xx同梁xx都似黑社會
梁xx直頭似支那黑幫勢力

十八鄉梁XX

呢啲咪係靜靜雞囉學嘢啦成班小學雞

荔枝山莊

攬炒元朗

是但啦 反正黑幫狗咬狗 查唔查到都由佢啦

柒福元

其實兩邊都係黑社會
不過一邊係親中區辦另外一邊係就係傳統黑社會咁解

[警世][接龍] 我要有個口號笑鳩黑警拍淫照！！！！！

咁大粒核彈點解無人拎出黎當歌唱?
集思廣益
我哎黑警
你哎咩好阿??

元朗垃圾地方
塊地合唔合法 揾人查下啦

何XX?

拉唔到人嫁啦，新界咩人管721有板你睇嫁啦

弱撚智
人地最撚想借你隻手拆左個祠堂
食埋塊地賣樓

歡迎抵達元朗國

黃係大旗嶺村長

販黑組

九成九係梁XX

陳XX突登出黎𠝹票

因為梁XX呃左陳XX塊地去起豪宅

鄉事派加入暴動行列

巴打知啲野

鬼打鬼

由佢地啦

巴打係牛屎佬既人？

推

原來係鬼打鬼

牛屎佬

就算2號唔出，梁福元都會輸

食肆?

有機會過來支持下

on9

果344票有50個唔投都輸

垃圾警察，犯罪率噴射式上升，仲快過樓價

支持梁福完出鶳

繼續唔見班狗既影
好撚正常

車場係十八香西

冇咗三百幾票就一定投俾你？條保險線咁撚牙煙都唔係贏硬啦

狗咬狗定點？

馬棠路wo，咁遠關佢事咩
陳痴埋何妖藍衣派，之前圍香港電台
白衣人都見到佢

你睇人地做野幾咁爽快, 所以覺得呢邊玩玩下係有原因

另類攬鈔

分化撚